屌你老母到底d女人成鳩日叫人鬧佢係做乜鳩

屌你老母乜鳩事都唔講一黎就話鬧下妳
好地地鬧乜撚啊,做乜撚野啊
妳比個範圍黎好唔撚好啊
屌你老味仲要唔撚係我條女黎,真係r撚爆個頭都唔明d女人諗乜春

唉屌我其實都知根本冇可能明,係想發洩下

如果你真係鬧，你就仆街了

女人天生鍾意受辱